唔該物資帶得走就帶走

珍惜物資 唔係無限量供應架

記得帶走物資

帶走呀

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️